好想唱歌

有冇人一齊唱

我

十連

屌你
唱咩咁巴閉

耶

唔好講唱咩先 我十連到 係咪好叻先

叻啦叻啦

Thx 多謝 我都唔想咁叻

肯唱未

你唱先啦

唱啦😂

佢已經死咗啦